香港 係現代既 山海關 函谷關 燕雲十六州 荊州?

中共搶到實體香港
反而要用更多資源死守

明明係汴京城，富甲一方，經濟中心